今次達哥真係出賣兄弟.....

由當日雨革暫停直播 仲有良心仲識分是非對錯 仍然想「導人向善，改變世界」既達哥
到今時今日 見錢眼開 埋沒良心叫人申請回鄉證返大陸飲喜茶用支付寶雙十一淘寶
面對關乎香港生死存亡既逃犯條例隻字不提

以前班波台假膠成日話達哥出賣兄弟
估唔到今日達哥真係將呢句說話應驗

波台有先見之明

希望達哥好好反省

樓主知唔知咩叫出賣

從來無當過你係兄弟
咁又點算係出賣兄弟

無錢點導人向善
佢只係認清現實

不嬲都係 係成日扮膠咁解

佢依家咁樣有導過？

咩叫出賣

唔知呀 咩叫出賣呀？

賣國賊咪出賣囉 屌你老母

其實達哥只係遷就觀眾群
中小學雞中意去深圳飲喜茶、唔方便講六四、講開普通話、寫開簡體字
於是就教人申請港澳通行證、避談時政、用簡體字打機，達哥尊重兄弟就真

唉

69有機會再見到何金途墨寶

兄弟是攞來出賣

依家未夠有錢

人地點條好路你地行咋
雙失走去讀展翅
唔好怨政府 ok?

backup先係正義之師

Who is這達哥

有撚當過你兄弟咩傻系

有無巴打揸大旗成立連登反達聯合軍?

達哥先係真港人
要搵食 不了

達狗死全家啦！